有無發覺，呢幾晚港鐵晚八點收車，鐵站反而少左人等車

鐵已失民心？
以往打風，鐵站實逼爆
但今次，正常市民六點收工，八點收車，得兩個鐘時間點疏導得切人潮？但奇怪係無逼爆各大鐵站。

仲邊有人搭黨鐵

你確定冇?

慣左唔搭

有無去中環站睇啊 多人到仆街

灣仔，銅鑼灣站，同往常一樣，

因為大家預咗佢收皮 寧願hea多陣等巴士

九龍灣塞到爆撚哂喎

今晚改9點收車
不過都係撚到好多市民

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

有無諗過因為無車，可能好多人已經早收工先

真呀，我全公司日日勁早走冇乜人ot 仲要日日遲到都冇人屌

根本就唔應該搭黨鐵
一鐵獨大

依家係養成work life balance 好機會，不過life 嗰部分喺私人地方商方商場都唔撚得

屌你老母死宅撚幾年未出過街

弱智冷氣軍師

多人到好似時光倒流返朝早
我以為又返工

驚搭鐵發生831事件

爽

我情願等多廿分鐘搭巴士都唔撚再搭血淋淋嘅殺人黨鐵

少過平時